如果要介紹一套電影比條溝緊既女，會介紹咩？

鬼片，咸片除外

肉蒲團3D

神經俠侶

婚前試愛

突然想到旺角卡門

頭文字D

阿甘正傳 跟著帶佢上山頂食阿甘蝦餐廳 跟著行盧吉道野外露出

#go

call me by your name

Once

即刻狗衝

The notebook

Or

Notting hill

我買咗件好性感嘅泳衣

溝女唔係溝仔

Edward Scissorshands 幻海奇緣，雖然陣年舊片但係睇到Ending啲女都喊到收唔到聲，可以順勢攬住佢俾佢喊，萬試萬靈。

titanic

Her

淪落人啦
我痴喇線你

eternal sunshine of spotless mind

About time

十年，vr 4D真人版

真係要睇返你條女係咩類型
文青 冰山 可愛 港女 ABC(偽) 小毒毒
大家鍾意睇嘅戲都唔同
好難一概而論

Gone Girl
Blue Valentine
Perfect Strangers

Joker

夜宴，跟住睇完你同佢食晚飯，喺木枱條罅入面你見到隻死咗嘅蚊...

數碼暴龍大電影

斷背山

是但得啦 佢唔會睇嫁

The matrix
The dark knight
襯依家重新上映緊

大象席地而坐

所有MK活地呀倫系列

條女最近關注黑人問題，想介紹套黑人電影比佢

識野 神級作品

認真
Me before you

fate stay night

her
Submarine

呢套黑人主義岩佢睇

閪洞大開發

相信條囡肯坐低睇哂全港唔超過50個

三五成群

50度灰 黑人版

Fifty Shades of Black

Django

Green book

真性，呢D囡唔好掂穩陣。
有搶道德高地傾向

啲囡一定睇到濕晒

MoonLight

黑豹

格雷

火口的二人
睇完即時爆房

每當變幻時

Green Mile

The Pursuit of Happyness

寧缺勿濫

Avengers 3

王家欣

秋天的童話

台灣果套比悲傷更悲傷的故事
第一次約人見面係睇呢套

Salo, or the 120 Days of Sodom
The Piano Teacher
Jeanne Dielman, 23, quai du commerce, 1080 Bruxelles
Irreversible
House (1977)

Satantango

建黨大業

幫佢申請埋criterion channel
利申打手

月亮喜歡藍

如果溝仔呢? 毒男嚟牛皮燈籠

Lovelive劇場版

你真係靠害喎
堅好睇嘅又唔講
Visitor Q

佢好似唔好動漫

地球最後的夜晚都唔差其實

龍珠真人版果套，男仔睇完都會眼濕濕

叔叔

睇完應該block哂所有聯絡方法

一路向西?

冇block 應該娶得過

吓? 即係周潤發做龜公嗰套?

BlacKkKlansman

Black Panther

葉問3

Begin again
歌好聽，故事又正

玻璃之城
睇完再約佢去港大行過圈影下相

美國處男

1984

Get out

識貨中意阿甘正傳嘅人值得許配終身/娶返屋企過世

The Help

green book

irishman都要分3 parts睇啦 急到爆尿

竟然無人提起 Django Unchained

睇晒大象女王

睇到高潮疊起

有咩歐美電影（最好係歐洲啦）係同呢一套同一個genre?
最好係風格、類型、主題相似嘅

介紹完如果一齊左 樓主會俾人係咁check手機

Phantom Thread

Cast Away

呢套垃圾黎

認真 Flipped
介紹過比幾個女仔都話好睇

殘缺的和聲